富途送股票PO停啦好嗎,完完全全係呃人的

幫你地禁左N條LINK
條條LINK禁入去都係一樣
連QR CODE都係一樣
所以就算幫你禁左,你都無得益
反而你班友就一直幫佢地宣傳

自己開左個富途牛牛ACC JOIN活動
禁到邀請好友果到,居然係連去FB.....

世紀騙局,麻煩大家唔好貪埋D小便宜好嗎
送騰訊就話啫
仆佢個街送得一手939 市值6蚊
當我地乞衣咩
為左6蚊搞咁多野值得咩

打錯,係一股939

成版都係

又酸

香港超多傻仔

一手939?

驗眼啦弱智仔

其實點解係送939

香港人有名你叫大種乞衣

好似唔見晒, admin做野?